
Clide
=====
.. function:: Clide.dados args


	:comentário: 
	:param args:

.. function:: Clide.dados args


	:comentário: 
	:param args:

.. function:: Clide.dados args atalho


	:comentário: 
	:param args:
		
	:param atalho:

.. function:: Clide.proclista lista0


	:comentário: 
	:param lista0:

.. function:: Clide.proclista lista0 botoes0


	:comentário: 
	:param lista0:
		
	:param botoes0:

.. function:: Clide.montaselect lista0 argsel


	:comentário: 
	:param lista0:
		
	:param argsel:

.. function:: Clide.montaselect lista0 argsel psexato


	:comentário: 
	:param lista0:
		
	:param argsel:
		
	:param psexato:

.. function:: Clide.listabd lista0 listabd


	:comentário: 
	:param lista0:
		
	:param listabd:

.. function:: Clide.loaddad arqtela strtela


	:comentário: 
	:param arqtela:
		
	:param strtela:

.. function:: Clide.tit titulo


	:comentário: 
	:param titulo:

.. function:: Clide.tit titulo


	:comentário: 
		
		Escreve um titulo na tela do superc clide
		
		
		

	:param  titulo: mensagem a ser colocada no titulo do SuperClient
		
		

.. function:: Clide.tit titulo sth


	:comentário: 
	:param titulo:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.msg msg


	:comentário: 
	:param msg:

.. function:: Clide.msg msg


	:comentário: public static void msg(Bds msg) throws ErrBds     Escreve uma mensagem no campo acao do super clide
		

	:param  msg:             - mensagem a ser colocada no campo

.. function:: Clide.msg msg sth


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.atmsg msg


	:comentário: 
	:param msg:

.. function:: Clide.atmsg msg novalinha


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param novalinha:

.. function:: Clide.atmsg msg


	:comentário: 
	:param msg:

.. function:: Clide.atmsg msg sth


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.atmsg msg sth snovalinha


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param sth:
		
	:param snovalinha:

.. function:: Clide.atmsg msg sth novalinha


	:comentário: 
	:param msg:
		
	:param sth:
		
	:param novalinha:

.. function:: Clide.vai clidetel


	:comentário: 
	:param clidetel:

.. function:: Clide.vai clidetel sth


	:comentário: 
	:param clidetel:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.chama clidetel


	:comentário: 
	:param clidetel:

.. function:: Clide.chama clidetel sth


	:comentário: 
	:param clidetel:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.alt clidealt telaorig


	:comentário: 
	:param clidealt:
		
	:param telaorig:

.. function:: Clide.alt clidealt telaorig sth


	:comentário: 
	:param clidealt:
		
	:param telaorig:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.limpastks 


	:comentário: 

.. function:: Clide.limpastk clidealt


	:comentário: 
	:param clidealt:

.. function:: Clide.limpastk clidealt sth


	:comentário: 
	:param clidealt:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.saihelp 


	:comentário: 

.. function:: Clide.muda clidetel


	:comentário: 
	:param clidetel:

.. function:: Clide.muda clidetel sth


	:comentário: 
	:param clidetel:
		
	:param sth:

.. function:: Clide.ret 


	:comentário: 

.. function:: Clide.xproc clidetel


	:comentário: 
	:param clidetel:

.. function:: Clide.trata evento


	:comentário: 
	:param evento:

.. function:: Clide.adclide argc


	:comentário: 
	:param argc:

.. function:: Clide.adclide argc


	:comentário: 
	:param argc:

.. function:: Clide.admin 


	:comentário: 

.. function:: Clide.desenvolvedor 


	:comentário: 

.. function:: Clide.teste evento


	:comentário: 
	:param evento:

.. function:: Clide.anulaV 


	:comentário: 

.. function:: Clide.tv 


	:comentário: 

.. function:: Clide.print acop


	:comentário: 
	:param acop:

.. function:: Clide.cpCond arqs


	:comentário: 
	:param arqs:

